為咗溝仔你可以去到幾盡

如題

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

她？

我會比我最valuable嘅嘢

應該是「他」。

你幫我改返做他就得

係乜呢？

樓

真愛

你層樓有幾巴閉？

pat pat